[EN][] | **RU**

Перемещено на [GitHub](https://github.com/atronah/firebird_utils)
======================

Утилиты Firebird
================
Проект для полезных наработок (скриптов, запросов, UDF-библиотек) для Firebird.


Содержание
----------
* [UDF](udf/README_ru.md) - Библиотеки пользовательских функций для использования непосредственно из Firebird.


[EN]: README.md